我有個提議，不如咪撚玩雷射筆啦！

其實有撚用咩？用來用去又係低Watt數，
你估會俾你射盲佢咩？
買貴買大watt數，
被捉時你又唔捨得掉走佢，
次次人裝並穫。
不如唔好玩雷射筆，

好多野未玩，臭魚又未出場，
雞蛋，彩蛋之類又未進深，
大把高攻玩具唔鑽研下？

嗅覺攻擊

用drone 玩臭魚

最緊要唔好人裝並穫

啲怪對光魔法已經有高抗性
用多啲其他屬性魔法: 火，水，煙，粉，蟲

大家都對雷射筆好似有情意結，但我覺得仲有好多好嘢可以玩。

直接每晚魔法show 即走
好過照照下 又唔痛

個人認為雞蛋可以用多啲
生蛋味好撚難頂

鐳射筆作用係唔傷警察既情況下比狗告襲警罪 講左好耐冇人聽

瑞典鯡魚罐頭

彩蛋

其實已經新增咗屎系魔法師

其實每次對峙，大約保持50-100米距離，係個距離射，根本毫髮無傷，除非你有枝勁野，係距離都可以射到燒著佢件衫？現在手持的雷射槍無一枝可以做到。

水槍

支持玩臭味系魔法
但小心team kill
剩係圍狗屋嗰陣玩好啦

擾敵用途啫，唔一定要傷害到佢既

我覺得有用嘅 可以遠距離point到popo位置俾前線睇
上次荃灣 楊屋道 有防暴抄小路 偷偷抄近咗一半距離
之後見有人用雷射筆point咗位置出嚟俾手足知
抄路個班popo先無衝

但平時玩個堆 係真係玩x(

藍絲就有

我覺得屎個運輸太麻煩
一係就即場整
材料 魔法袋 屎 水 夾夾鉗

擾敵你買支1000流明嘅電筒
爆閃班狗仲實用

電筒有用過雷射筆
班狗加晒錫紙唔會畀你騷擾到
學班狗用個隻電筒仲可以閃爆班拎機狗少條片做證據

光係直線

飲可樂

點解重玩雷射筆
轉身走時隨手掉左佢啦
咁樣坐真心on9。

唉

同意

呢樣要小心唔好tk

有D人掛住玩雷射筆唔肯走
但其實好撚低攻一D都唔抵

臭雞蛋要多用
波子都係
兇狠既手足可以用腐蝕性液體

利申講緊gta

laser 對飛機好危險

唔好帶去機場

啲人落去照下狗屋外牆就畀狗咬

好唔抵

其實係氣勢多過攻擊

可以話係零攻擊

照幾野就坐幾年，真心on9

又照唔準，然後想準，個個就企定定。
前面見後面唔走，大家又企定定。
送哂前線頭。

好撚心痛，前線勇武買少見少

根本冇意思

長城牌午餐肉

點解唔反醒下

好過laser啦

可樂都好

Dry Martini

咪係 鳩fing有鬼用

其實係鬼玩緊咋

進化啦香港人

係玩就玩啲實際啲嘅!

最緊要俾人捉時，枝野重係手。真心on9。掉撚左佢啦，去金鐘睇星咩。

我一早係咁話
講到口臭

全民進化

[member漆蛋啦[/member]

推漆彈
描住個頭掉

push

屎蜢

推

同意
次次都咁講

其實用閃電筒仲有效

講左好多次，做抗爭者又想隱藏，又揸laser突出哂。最後俾人拍片，重要捉到你有枝一百幾十蚊垃圾大陸laser筆，人裝並穫。

粉系用超迷你密實袋加麵粉有冇諗？
可以阻止到開槍？

玩鍵盤！

agger bio weapon

你岩

過下癮

專心破心理關口， 麻包同接放工放學好過啦

你有口罩就話警察放題，有laser真係信你係政總觀星咩？

不割蓆、不譴責、不篤灰

反醒都唔得？

警犬做野咁辛苦 餵佢地食下魚 正

好似未出過雷系魔法

玩挪威罐鯡魚,各位點睇

夠手力可以試

扭蛋有冇用？又硬淨，入面又可以放其他野

學術討論
popo個面罩擋唔擋到生雞蛋陣味？

頂到，但應該俾laser更煩。

可唔可以唔好有蟲系魔法師
雖然唔想割席 但我都好驚

操蟲棍

蟲系連自己友都驚

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

Push

所以係要用 但唔好再用嚟玩得閒用嚟鳩射

玩laser又係坐3年，點解唔認真反醒下。

扔個黃驚蟻巢過去，咬人好撚痛

真 今日有幸見到

噴漆落頭盔啦不如

推到俾所有人知

氚氣有輻射，公司已同事中咗。 真係好危險水洗都洗唔清，永久係身體殘留

我都覺得已經玩夠
宜家見到都覺厭

呢家旺角警處，個個係到鳩照，上面個兩個女警，貼左反光貼，隻眼避都唔洗避根本無用。

好似812咁 即刻不停宣傳喇兄弟
今日831香港人受既苦 聽日要香港政府還
攬炒機場 攬炒經濟 攬炒聲譽

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

認同啊

認同，但方向係要更實際！更有阻嚇力！

真心效果唔大

聽日1:00機場見
出post啊

轉到職做有機系法師果d真心服

同埋容易team kill，射到記者、FA

又有個係旺角，揸laser被捉。

香港人一齊
為自由為民主為公義
出發

臭魚有得諗

請佢食魚應該吖

可惜我唔係大陸人係嘅話即場喺警署門口痾屎痾尿

你睇naruto火影，搵樣自己鍾意去練下。體術，豪火球，水，煙，咩都好，總之要高攻。laser其實好和理非，重要有借口打你一鑊。

根本係和理非玩具

同意，完全冇攻擊力

玩屎 玩蟲 玩臭蛋 玩臭魚

投石車

撥屎水或者豬餿？

宜家旺角個閃燈，重好過laser

我想了解一下彩蛋
有冇彩蛋TG group?

黏系魔法？膠水 blutack aa膠 之類？

屋企有養寵物既可以剷定留比popo

不如玩屎啦

貓奴

全民玩屎

玩甲甴，認真

我有個好提議，3-4人一組，伏休班狗，撐大佢隻眼，雷射筆射眼幾分鐘。

寫輪眼可以點練?

M血巾？

你係唔係宇智波一族？
唔係你有齊九大人力柱都練唔到。

721811

咁殺d警察做人柱。

有冇物理學家識整電磁炮召喚連登物理學家

你寫[寫輪]兩個字貼係隻眼到

咪抄我哋

同意，人地包晒錫紙不痛不癢，就算唔包，咁嘅距離你可以射到佢著火咩，但問題係

佢一樣告你襲警

終於有人講

所以我先開post,叫人唔好玩，玩第二樣。真係好on9

幫我推下，要個個知，係時候升級。反正都係襲警。

雞蛋有得諗

屌你老尾 有無巴絲有壞左既蛋
臭過屎 拎黎掟尻啲藍衫 黑警就岩哂

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

其實屎真係唔臭,最臭係餐廳既隔油池內既油膏先係最臭,嗅完隔夜飯都嘔埋出黎

其實真係係時候轉下其他野

雷射筆除左撩興對方完全唔明做乜

電筒又合法，又好多用途

奇門遁甲，
諸葛亮木牛流馬，
痕粉，虫，咩都好！總之唔好laser.
無撚用，而且都係告襲警

用番班狗果隻電筒好過

照飛機?

可以係後面挑釁 前面比人拉又唔關我事

電筒好過！

True

咪on9飛機撞左點算呀？
而且可以坐超過十年。

強光電筒對眼部不適絕對大過laser, 所以千祈唔好攞黎照眼

另外你照d拍攝器材，只會影到一pat光咁，所以d狗一見到記者就開電筒

pish

新界多牛屎狗屎，認真可以拎黎玩下

牛屎仲要勁大篤，有排玩

噴返佢哋成身藍色都好好玩

其他魔法梗係要開發下，不過laser都可以照玩㗎，射唔盲佢煩到班狗炆都好

同埋最緊要都係唔好畀狗咬到啫，咁呢樣就幾時都係㗎啦

墨汁彈得唔得 又平 又可以溝小小水 白衫警c 都變黑衣人

如果真係出現屎系魔法師，對警犬黎講可以係已經玩完

之前唔係話有屎系魔法咩

屋企廁所攞桶鹹水零成本又多菌

黎緊m，係咪要儲埋佢

3個月啦 一啲進步都冇 反正大把照照下 一個推進就俾人捉

冇保護網嘅電蚊拍？

點樣運送到咁遠

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

721 811 831

支持蟲系法師 加入

無人叫你買咁低watt數
咁多人觀星得我果支有藍色光柱

支持魔攻

我地都玩顏色

火攻係最好
但要對準人

玩顏料

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇